有無人睇過套反黑既劇 陳小春做主角 仲有達叔

套野發配無耐 之後一次追左廿幾集 陳小春做主角好吸引

推

咪叫反黑

個個都話好睇
見到陳小春我就不了

好難睇 好低質

招積消失之後就好悶
太多感情戲唔想睇

小黑出場之後開始唔想睇